大家點睇Novel Friday呢位本地rapper

Novel Friday - REPLY 致明日的舞

Fabel嘅Jimmy Fung幫佢produce，都玩咗好多年。大家覺得點？

中意嘅正評
唔中意嘅負評

歡迎討論埋備受爭議嘅奶油，刀boi，he yo

Rap中文黎講叫幾勁，單純講flow個堆我覺得佢係香港都算頭班
不過傳播度一定唔夠其他口水歌rapper勁

覺得頭班嘅原因係咩

Flow唔單一有變化囉叫做係香港

咪撚住先呢首係rap咩？佢前段直頭唱歌咁滯係後面d trap 先似rap但trap又算係rap丫

至於J1M3, 佢d作品比較怪
玩hip hop, trap又好似pop得滯
Fabel果陣又唔撚夠pop
但Fabel係我最愛組合，就係佢電音pop化得好好首首都高質

不過佢夾Novel Friday幾有火花，真係gaytone
btw, on my bed個vibe好撚正

明爸打講咩。但係lil字輩開始，鬼佬已經叫呢啲做singing rap

Flow係對比香港咩人？

佢有首直頭copy Post Malone
背景音樂flow 一樣
只係將首歌孌左中文

呢首真心正

香港MGK

邊首？

btw拎人地beat做自己product
rap界不嬲常見

等

用其他人嘅beat係好正常，不過喺hip hop圈有挑戰意味

人地落咗tag啦，正常

想佢突破多啲

所以味夾J1M3造beat囉仲想點

香港咁少人聽hip hop

pish

4連

為咗迎合主流 好似好多人都偏向emo同autotune
個人比較鍾意old school啲嘅boombap 但愈黎愈少人做
Matt force 阿李 Heyo呢啲偏向講故事 唔加太多filter 歌詞相對上有深度 但又唔夠啲emo情歌咁受唔到大眾注目

呢首唔好聽，淨係炒作eason，唔知谷嚟做乜
之前幾首摯愛 亂七八糟 on my bed正好撚多 又冇咩宣傳

由於真性情？

不喜歡 純粹因為他樣衰 沒別的原因

你咁hardcore

呢一首太 pop/commercial，以 Hip hop 嚟講太”開心”，反而幾欣賞佢 Dejavu 同 RedBone 填嘅詞

香港人唔係比較中意開心嘅歌？

有冇聽過咩係mixtape呀on9仔

外國都少人做啦，何況香港

好撚好聽 笠逢生活好撚好正

幾好 挑戰hegemony 同派台呢個位係我意想不到
雖然我麻麻地autotune 但我中意佢地啲詞同flow
成件事好熱血 個mv又拍得好

但我偏向聽啲冷門嘅rapper
玩flow玩字我聽 Han rawtrack Sean 子馬 ghetto呢啲冷門啲
玩autotune 我會聽 lilcodyisdead DIINTERNET ayanami 呢班
當然比較出名都成日有聽 例如Novel Flash Friday SoWhat
另外發現soundcloud都有班高手好撚好聽

例申 聽左7-8年香港rap 自己都有玩

屌打天水圍驚驚班友啦哈哈🤭

求推薦soundcloud高手

ckh8888888
Pat7
Delta T
Kay Den
STANG
Lieking

好聽嘅意思係flow掂？旋律好？玩字勁？

每人觀點唔同
我覺得係我get到首野既意思
好岩我最近生活 帶共嗚
我就覺得好聽

香港人放soundcloud係純宣傳？

係呀，但求打個和大家開心

係舊登有睇過阿李既youtube片, 岩岩搵番先發覺佢private左d舊片

novel字頭黎講佢算最弱
一哥 freestyle出名
Fergus 啲mixing
Friday真係唔知

Grymeman

講真 佢都算數一數二 好過啲情歌撚先

個個都走，你仲玩「骨氣」？

鍾培生家族賣屋套現 索價20億

【堅離地傾・沈旭暉 065🇭🇰🇹🇼】潘源良：《今天應該很高興》，2020年大結局（下）

林夕

WILDSTYLE>>>> all

friday首亂七八糟真心正

記得入去連線表演下自己有幾勁喎

真係以為自己係rockstar?

又嬲